青少年應否猛鬼？

而家無人知係乜架啦

潛水怕屈機